我淨係想知蕭生今次中唔中

中唔中？

打個和左右

咁都幾大鑊

燒山推敲咗d咩?